黑警做埋消防，用水炮車救熄360火魔法

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

多謝助攻

電腦唔駛要

咁叻仔

水炮車啲水唔係有野架咩

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

聰明仔，升職

可以亂用水救火？

以為用鹹水救火已經大鑊

用催淚水劑救火真係第一次聽

d貨全部唔洗要 水都算仲要加左料 鋪都唔撚洗開了

我估佢可以選擇噴咩水出黎

助攻
呢間 360 唔洗要

晒下佢水都好

就算係咁，而家係人都知水炮車啲水係加咗料，咪可以順便叫藍屍唔好幫襯

可能今日驚 唔用藍水
又可能分兩支炮 一支普通水

睇黎班狗要憎360

催淚水劑
不過可唔可以轉用返普通水就唔知
你都知架車嘅膀胱好細架啦

架鋪唔洗要了

業主先大獲 無人要了間舖

先火災後水災

咁撚準嘅？上次又誤中清真寺？

d蒸氣會傷到途人，而且黑警有撚專業知識救火

真助攻 水魔法師

水魔法

所以要煲大佢啲嘢有毒，等360真正執笠

嗱，香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚戇鳩架！

Water damage >>fire damage

毒到仆街 間舖唔使要

或者上次射中毛漢比人屌之後換番啲普通水

Show Blocked User - AdultADHD
＃２５１４１４

個種水壓 唔知d貨架撐唔撐到

水之呼吸

仲大獲

依啲真無得賠

360啲野小心有毒

巴打個文宣內容好似有啲曲折

助攻

好像唔係催淚水？

咩都唔要得

所以倒晒啲藍水落海

個operator 無腦

唔知係咪上次果個黎

垃圾黑警

至少佢用左啲水救火冇咁多水射人
我係咪太樂觀

火燭消防救完應該有文件各樣野比佢哋claim保險
Popo依家咁樣無得claim保險要360自己食
多謝你啊9527

真心on9

痴線 第一次見到做實事既黑警

雖然無用腦

幫手裝修

放心佢地冇咁醒 上次救火障都用藍水

收銀機同電腦molamola

d貨真係唔使要

水法師

而家林鄭日日火水救火添啦

水壓大

水有毒

火可能有野燒唔哂，但水就真冚家攬炒

成間舖唔洗要，仲要水壓咁大
黑驚真係好撚蠢

入面d野唔使要
黑警都想打9福建幫

藍水倒晒落海了
你唔知咩

水魔法 咁樣射落去仲唔沖爛晒

佢個倉撚有咁大咩⋯⋯

啲貨全部報銷

收銀機點算

連藍都唔買

催淚水

屌你老母洗夠版未？

個火太大會影響到上面住客 咁樣射落去間鋪都係唔洗要

ON9到
冷氣 天花個啲收得皮

呢招加以利用

同d藍屍講
d濕貨吹乾照賣

水魔法
保險無得賠

你點影的

正 全部貨加辣

成間鋪玩完

D食物唔駛要

D野全部唔洗要

屌你老母
一陣電火咪仆街
有無常識架

水波動 水柱巨砲

佢應該係參觀水炮車嗰日影

+1想知

Push

會唔會影響埋啲結構，咁大水壓射入去
樓齡高會唔會冧

個膀胱咁細仲亂咁洩

贊成煲大佢，睇班狗會唔會幫佢哋澄清，解釋吓水炮車用途同運作。

旺角手足唔好玩太夜了

頭先班狗叫左外賣 差唔多回完氣啦

今日好似冇用藍水，應該轉用清水救火
應該近排有巴打比佢地射到爛肉單野煲大左所以唔敢用住

用紙皮都得啦

->

射到成個冷氣系統都要換 最強裝修

做咩唔用水炮車
隻藍色咁襯360

笑死 果個一定自己友

360:屌你老母TK狗

火燒只要唔係出黑煙
只會局部性影響
有部份裝修同貨物抹下清潔就可以回復原狀

但是班狗用高壓水射
水既ＤＡＭＡＧＥ對貨物是好大
而且仲會滲入隔離周大福

班狗係完全無腦兼弱智

３６０＋周大福一定可以告到班狗仆街，ＣＬＡＩＭ幾百萬

水炮車有幾個水箱,要加料要係射之前mix,應該可以直接射清水

Good job

要total loss 了

神助攻

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

用咩水救熄唔係最重要
就算佢話係普通水
我地都可以夾硬話佢用催淚水救
真相係點冇人知亦冇得考究

咩水都死啦

啲狗又會以為自己好撚醒都有

啲課唔洗要
多謝popo

點解唔用藍色「飲用水」
襯返360

佢地老婆d水黎

成班都無腦㗎啦

早幾年既紙皮 雪糕筒救爆水喉佢地個腦係真係咁戇鳩架

Condom 都得啦

真係智障
入面咩都唔哂要了

想睇360割席

其實會唔會有分兩個水箱
一個放普通水一個放催淚劑

明正言順要宣傳千祈唔好買360既野，因為一定有有毒

終於有水魔法

真正既水魔法

希望冇啦

水系大魔導師

啲貨唔洗要

最緊要保險無得賠！

終極水魔法

有冇催淚水劑架

幾千蚊褔建幫大把錢啦

間鋪冇啦

唔係誤中 係保護清真寺

究極版水魔法師

好波

但剩係睇到一定冇乾淨水

白卡佬？

白警

識玩

佢可以閂制

其實唔洗理佢射咩水
最緊要話俾市民知架水炮車會射毒水
咁間舖即使係射普通水都好
市民都會潛意識係射左毒水
無人敢幫襯就夠

鳩硬sir 2號

d貨molamola

睇錯以為成個缸都係 不過條喉出過 點都有少少係度

如果有油咪越淋越旺

應該係咁

多謝助攻真係

巴打
你知唔知click幅圖
右上角有得圖搜圖
連仔特登加嚟fc㗎

咁大水壓
真係以為有水就可以救火

就算有，班狗都唔會理照射架啦

根本係射上癮, 一有機會就想射

好笑 一貨不留

屌你鋪頭浸水真係唔撚洗要

入面啲野唔洗要

黑狗個腦裝屎？

保護360

你

一黎就用水系最強魔法，點夠你玩啊

珍，根本佢本身自己判斷用水炮救火已經有問題

反正差佬唔敢公佈加左乜料

一手，據機電處幫手驗收過水炮車既朋友透露，係有得選擇淨射水，不過要人手去後面閂左個閥門，唔知啲狗有無咁好心機

仲衰

被火魔法攻完再被火魔法攻

黑警改名叫火警

仲慘過火

負皮比個標題

睇嚟好多黑警都係連登仔

460最重視嘅收銀機無啦

問題的關鍵唔係部車係咪有兩組供水
而係射過毒水後喉管,噴咀都一定有污染

一樣有毒

保險點包

弱智仔

佢地洗白嘅惟一方法係篤灰保平安
篤啲殺人證據出嚟
或者可以免班黑警一死

花式自爆？

唔該哂呀sir幫手裝修

做得好呀

有兩個水箱 一個係普通淡水 一個係催淚水

白警助攻

笑死 好on9

賠返幾pack 果仁

神助攻！！！

所以咪話驚唔用 倒哂

佢射去個窿到姐 最多射爛晒d貨

D貨濕灑囉
專業

佢地真係唔識嫁wo

CONDOM都得
射隻狗去救火

唔駛理裏面有冇人？

Block咗好耐

叻仔

福建佬多得你唔少

正廠行貨變水貨

水循。水龍彈

高階水魔法

蝕到入肉

全部變哂「毒品」 叫popp 自己買返黎食

只係冇落色，啲水一樣咁毒

黑驚認證
360 夠晒藍
所以唔駛加色

利申：和理非，繼續罷買

其實射唔到入面，只係救木門啫

冇落先死 似為冇事 冇濕照賣。 細佬仔食左會變大頭怪嬰 大人食左有排屙

你確定d毒水冇入到去鋪面

但加熱再急速降温d 石屎應該會爆開

d貨轉頭送返去警局支持警察

聽日又俾恐怖分子打飛機

真係唔知

開心大發現

係咪手足

段片射既唔係清水咩

思路正確，快啲去傳啦

你理得佢咁多，popo點澄清都無用，因為藍屍自己心知啲水有加料，射清真寺嗰陣拍緊手，唔敢講出口咋。而家射入去鋪，就話佢啲貨會散出去其他分店賣，等嗰班最自私嘅唔去幫襯就得。

哦

就算冇加料 啲水都唔會乾淨得去邊
批貨濕哂已經唔要得

呵。dyestuff.

即係一係催淚水一係顏色水，無普通水？

水魔法水炮車司機又得分

佢哋係咁上下㗎咋 將就吓啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

有聲

係射中毛漢先唔用 唔好諗到班食屎狗咁好

法國佬原設計好似係一缸色水 , 一缸清水

仲慘過淨係燒門口

A仔食咗藥未

果然係毅進仔

佢叫咪嗰陣都係講催淚水，今日應該冇清水呢樣嘢，我記得頭幾次出透明水真係冇咩味

上星期藍水connect到回教徒，期待透明水connect埋福建幫

突然諗到可以整爆消防栓
咁樣水炮車就無得入水&
地下有大量水催淚彈效用急降

咁明顯

可以收左佢地架車送俾消防喎

又一証據，射得咁準確，射清真寺併非意外。

連消防員都無得用，唔好制

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

又助攻

消防車本身有無水？
係咪唔夠先喺街邊攞？